心態或者方法唔變，好難喺股票度賺錢

越多人買，越危險。開始多人講，多人留意嘅時候，就係走鬼嘅時候，連登就成日出現咁嘅情況。無論玩咩都係，賭百家樂係咁，買股票都係咁。如果阿豬阿狗買都贏，呢個世界無窮人。千奇唔好人講就去買，輸撚死

另外， 諗嘢要諗遠啲，要有前瞻性。當你諗到/留意到 其他人將會有興趣嘅東西，你就發達。例如之前炒嘅無人駕駛概念，星際移民等等。未來會係DNA技術，新藥物同AI 醫療

跌市時不妨留意吓邊啲股票係有錢入，個價之前無乜點升，而家又無乜點跌，或者跌少少，嗰啲就可以買得過

跌市通常只係大户嚇鳩你等你散貨佢再入平嘢，等個市升，佢出貨，你又接番火棒，不斷loop。乜嘢債息上到1.6，驚通脹導致跌市呢啲原因，真係聽到都覺得on撚鳩。

講得幾好

你好似幾有料，可唔可以收我做徒弟？

我都係睇你啲po學嘢

如果人人都心想事成
會天下大亂
唔通真係人人鳩買都贏錢咩

係，最近開始入左AAL ， 打算坐返幾個月， 原本打算入科技股，個個都話升緊，但個價太高。。驚一跌就好金，唔敢入

利伸: 新手

算吧啦

贏錢只有少數人

佢地唔輸錢 個市會好難玩

輸得多都要諗方法改進架
一係就完全唔玩，繼續玩就要諗方法過關

啲人成日以為股市有得解釋
話乜債息升導致股市跌

債息由上年8、9月就升緊無人講？
之後股市咪又係keep 住升

呢啲所謂原因只係大戶講嚟合理化個跌市
啲傻戶又覺得好合理就人踩人咁走
大戶就多謝哂大家啲平貨

有冇邊隻例子推介下

咩漫嚟

咁你咪好撚勁囉？

股市風雲

股神

all in ark系列咪得
你估你會贏到臭雞咩

咁而家ARK做咗臭雞人人喊打，係時候入貨

港股睇緊1177